[小朋友齊寫信] 誠徵筆友

唔知有無人覺得收到一封寫滿字既信會好開心
每日都會行去信箱睇下有無信會好期待

好想比大家一齊享受下親手寫信既感覺
親手同電子野真係完全兩個層次

期待有人同我一齊寫信

同你一樣
中意手寫多過打字

我可以同你寫

我可以

已經試過幾次，好多人都係寫完一次就唔回，好冇意思我肯定自己好用心寫